入嚟講兩句 想時間快啲過 (115)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐吹水

多謝一直以來喺post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎
Post 100 樓豬將個名單大改咗
好耐無見嘅舊人歡迎返嚟

躲兒！牙麥！Followme！Cylmomt！靚柔公主！
塵埃！Gary！擱淺！旅行！牙堅！洞丸！牙姫！
牙娉！金太！毒計！離巴！牙喬！牙讀！中薯！
Oral！牙朗！本澤馬！貓狗！雪花非花！風絲！
教授！投水！牙pui！牙空！牙敗！腸仔！芽菜！
牙白！牙晴！牙靖！牙吳！蓋蓋！牙門！牙石！
牙智！牙太！牙林！牙秒！牙柒！未準備好！
清瘡！牙波！仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

隨便插嘴is okay
依度無規矩的 free~
當然發表意見要考慮對方感受啦

.

8

新人留名

ttb認錯人

佢兩三日就搵我一次公事 唔覆又唔好

你都無答我條尾

朗

新人lm

真係純公事？

唔太餓條尾

關於我既純公事

你好 牙瓶

點解要覆佢？

想問如果自己搵人 人地唔覆 係咪唔好再搵佢

你唔識餓同埋唔識眼瞓條尾

都叫幫我既 禮貌上覆佢

你搵佢有咩事？

就升仙 升仙就88all條尾

佢chur唔chur?

唔chur 真係講完就完

share自己生活，去咗邊度玩咁

你死左我點算條尾

咁就算啦 平常心 勿庸人自擾

佢係你對象？似乎無咩興趣喎
有冇其他話題開到？

拜祭我啦條尾

你要拋棄我嗎條尾

芽菜 我想睡了條尾

早晨

竟然係咁 咁你瞓啦條尾

你做咩唔瞓

因為你無應我機我唔敢瞓

真 早抖了

朋友但我想發展下..可能係
其他話題多數 學校嘢
唔知佢想點

早晨 我而家都好撚精神
瞓唔著

好撚大壓力
全部midterm低過mean
但要meet 3.0嘅offer
覺得自己好似有焦慮症，又失眠

飲完酒 起身嘔左嘔舒服曬

打少啲飛機 努力啲就得

個胃好唔舒服

乜事要飲酒

無 約左朋友酒聚玩酒game

我又去

Ching話明double may
努力中..

陪我

takecare

過去嘅唔好理啦 儘量做好之後嗰啲啦
雖然好似好笨7咁 不過都想講要精神上好啲先頂得埋 發揮到自己最高效率

舊人留名

2

有冇同好

唔怕嘅 靠asm/pj拉返
3.0 你繼續正正常常咁交嘢 點都過
加油

咩情況？

Now sleep

goodnight

goodnight all

有冇人11:30叫醒我

Can

早晨各位

喊醒咗

乖 唔好喊 做咩樹

吳絲早晨

早啊波 一心諗住訓耐啲 又以為訓得咁好實好晏點知都係咁早

係咪慣咗早起牙
我本來都諗住瞓晏啲但都係8點幾醒咗

大家早晨

近呢2個月訓得好差就早起 好似慢慢就習慣咗
果然習慣是個壞東西。

門早

吳哥早食左早餐未

未食無mood食 你呢

夢見佢？

食左 一起身打左2次飛機晏就要再訓

得閒嘅話瞓下晏覺啦
瞓晏覺是個好東西

好精力

尋晚發春夢但射唔出 好辛苦

依家可以打過夠

希望訓到

一起身就想岀身汗咁激

要唔要波波氹你瞓

咁撚刺激

打到個patpat出哂汗

係一係就唔打 一打就要打4 5次

因住出血

真係好精力
佩服佩服

麥麥早餐

係早晨先啱

早晨食咗早餐未啊

會唔會死

試下打半次

未牙麥麥呢

未食諗住直接午餐🥣

我都係牙
一次過食唔洗煩

又開始想買新衫

lol

摩零

買啦買啦
夏天嚟緊啦

點解瞓覺係愈瞓愈攰 就嚟發癲

係

真 愈瞓愈想瞓

唔想做嘢

抖下

聽日要用

小朋友先做嘢

如果真係忘記唔到佢
隔幾耐再試下搵佢會舒適d

其實我知道我根本就冇可能令佢幸福

菜哥哥幫我做啦

姑魔靈

冇話隔幾耐嘅
係唔影響對方嘅前提下
如果你自己真係可以撇開情感咪可以搵

我都準備起身做嘢

早牙努牙圖

牙白早晨

大家好！

圖圖圖圖圖

姐姐！？

淺

吳哥

問其他人不如直接問姐姐啦

我對女既口味係咪好奇怪 甚至變態？

你嚟？

試吓見啲差唔多年紀嘅女仔調劑下

咁唔好啦

瞓個覺都咁難

好

水

yeah

我愛姐姐

你棍波定自動波

早

講緊揸咩車？

我想跟吳哥學壞

又恰人

真心想學壞

唔係

你已經好壞

擱淺我完sem要約你！

邊有你壞

係囉我都想去恰你了

我連粗口都唔識講

哇好感動多謝你

好多謝你我會努力

我戒咗好耐跟你學得太多 想收斂下

有double may

就係因為跟我學太多 所以唔講粗口你一蚊學費都無交過

用菠蘿抵數啦

棍波我就知啫
咁自動波點解叫自動波嘅

你覆佢咪自動波

我信你就奇 我今晚收你皮

我吹～過你吹過的～晚風
那我們算不算～相擁

你up麥春嘢

因為你一出世就有波

唔識

你無賴黎

你淨係識講鹹濕野

戒左

唔明

喬仔

你而家即係串鳩辣姐老啦

走數真漢子

麥老師

我都30歲人

放假？

唉 由佢

咁咪唔係鹹濕菜囉

咁你係乜波

過份

珍 同我做9佢

你唔追啦？

相錯時空

搵緊藤條

你就好

因為我知道你地鍾意既係鹹酸菜 唔係鹹濕菜

sor拎左去搞毒藥

你好似都放緊假

牙屎 對唔住

咁比毒藥佢

抖音歌

太遲了

有嘢做唔係呢個時間我一早出咗街玩 唔會上水

有咩做

你想唔想我追

一出世有波嘅咩

終是空 是空

你鐘意啦你自由

牙喬

佢哋唔係啱考完試冇耐咩

牙麻 我聽緊了

拎呢杯去

圖子

收到

唔好挑撥離間

幫你改

有啲人有 有啲人無

我係芝士麻薯波波

你會等我 我咪追下囉 你一直跑就算啦

你幫我玩啦

我腳短你自己諗

今日放假有咩do

你係棍波

有咩玩

我爛肺 你自己諗返

繼續做毒撚

最中意用抖音

出街yo女囉

咁你走啦覺得你會早死

我會啊 等我食支煙先 所以乜都要試下

肚餓煮粉絲食 點解食極都有咁多

打咩機跑？

牙屎 你想點

抖陰

Lm

牙弦

噓啦

抖到世界末日

建議唔好再追覺得你有生之年都追唔到

識你咁耐 你咁對我

廢事出去嚇走曬啲女

你覺得係咩咪係咩囉

唔追你又喊曬口 唔知你想點

原來跑都可以咁好玩

I am always near by

啲歌好聽 阿拉斯加海灣

你係自動波

唔係而家先知牙

扮唔捨得都唔得

唔通係同一間u?

有冇我份牙

死player

食唔晒倒咗了

係緣份黎

咁唔扮8888888

可能係同學

無乜事我出返去先

等我起你出黎

一齊走

夠鐘撚雀啦

起到咩

1234

世界好細

啱啱撚完
你要唔要撚下我隻雀

你留係度啦

有冇識過人

我OK啊

試吓起
睇下你搵唔搵到我

唔制

都有嘅但唔熟
要做project 點都要識架啦

食壽司郎截咗人地條高速線嗌既野食,算唔算盜竊?

少癲想食自己嗌啦

真係？我怕羞喎

做prj識左個新女仔

有冇見過谷微真面目？

你雀唔怕醜就OK

乖啦

我壞唔乖

有上某啲堂要開cam但我冇開過
Present都見過佢地嘅真面目

買菠蘿你食 乖啦

你話緊你？
你就正啦

波波咁yo得唔驚無fd子啦

唔乖兩個得唔得

我隻大雀怕人

半舊已經係極限

整下整下就細

上次又話一舊

波波現實中好怕羞
內向波

點解整整下會細嘅

麥麥現實係安靜麥

咁啱嘅麥麥

人會變

整完你咪知

所以我變壞咗

所以得半舊

做咩咁想整我隻雀

乖都無一舊啦心淡

你話你想要

下次見面一齊玩安靜遊戲

唔捨得

我隻小波波好驚人

最多3/4

咁安靜我會尷尬

睇過先知

真係多謝晒多1/4咁多

邊個笑就輸咗請食飯

牙套先得一舊 你仲想點

偽毒可恥

真係想睇
我驚嚇親你

我忍笑好廢

何以見得我偽毒

牙圖都有一舊徒弟先3/4 唉

可以同你鬥廢

期待與麥會面

怕醜了唱返首shy shy shy先

唔驚 我對世界充滿好奇

我都怕羞想聽麥麥唱歌

3/4係我食過一啖再俾你

食飽唔想做嘢 好想瞓覺

誰救我我問 誰會夠我笨
沉默對答惹來 鯨魚生吞

如果見到面嘅話我比你睇

食飽飯真係會好眼瞓

瞓晏覺啦

睇乜

我豬黎

咁我聽日又要收12點了

難化作養分 酸苦中自困
沉下去這廢人 決心關燈

睇你想睇嘅野

咁我回禮1/4俾你啦我都咬一啖先

唔好瞓

點解牙柳唱歌咁好聽

你返緊工？

射波啦

你都可以

對我禁好

菠蘿我買的

我唔得啦 麥仔

我老牛聲

唔好射我

識唔識玩㗎算啦 都係食埋佢算

咁後日收2點

瞓咗就要收12點

我都老牛聲
唱歌好難聽

我只識玩撕紙巾

但係我已經係床上

咁你瞓啦遲收啫

可以出街玩完再做

你已經係床上做咩

而家即岀去玩先夜晚再撚下做唔做拖多陣先啦

你啲嘢做完啦？

等你

不嬲都對你好架啦

嘩怕羞了

做緊

我都係

玩咩

我換好衫啦 巴士站等你

唔叫？

想問下牙因係邊

你又想玩咩我就你

又扮我想聽富士山下

想同你玩

你想人地關心你咋嘛！嚟囉！而家叫啦！同我去玩啦！

留意pm

男人老狗怕乜醜

你唔係成日唱歌嘅咩

kai新 薯話要同我玩

你識分身？

有無靚女

出街牛女啦

男人老狗唔怕得羞嘅咩

記錯了 同埋我普通講嘢都走音 何況唱歌

想拖住你隻手仔去玩

Multitasking

做咩咁謙

祝你哋幸福

比我食咗

佢牛晒你無得牛 你都出去牛

你唱得好好聽

認真想轉機 波波

琴晚做到兩點

無啊得我一個油頭暗蒼妹

早抖

尋晚出咗街無做

關你老母

我唔識牛女

又話瞓依家唔捨得波波啊？

好野啱啱call咗比媽咪搵到幸福啦

想去玩

我都覺

介唔介意我肥

轉啦轉啦

介意

想聽愛不釋手 送禮勤

啱我

我好專一瞓緊

你識牛仔？

又笑...

波波起到！咩事

你的笑容特別迷人

我唔食你口水尾

你同我一齊

我都唔食 你終於get到啦

吹呀？

All black suit

唔食你口水尾又要追擊我

學緊

我一直get到

第一個錯手

扮晒嘢

我地玩撕紙巾

比你牛到 典算

你flirt大力啲 無feel

啫係點

你想同我一齊？

有啲想

加油加油

一齊啦我地

想聽歌

幾時同我睇金魚

唔同你玩了

要幾大力我驚太大力你流鼻血

太快

好玩喎

果然鹹濕菜無起錯名

我屋企好多金魚

全力 最好flirt到我不能離開你

快啲同我玩啦

放假有咩做好

你屋企無我

Hi

hi 糖糖

hi

我屋企有包鹹酸菜

Hello

做咩

波波 見到你個名就餓

咁不了我愛自由

唔玩

你可以Flirt菜

見到你個名就想談戀愛

佢多女到都唔得閒應我機啦

濛狗無同你出街？

聽晚約左個網友食飯
少緊張

我係鹹濕菜

同我談

做乜

你廢就廢啦

屌完我就走咗啦 仲會同我出街咩

係度啦糖糖 濛狗會打我

唉 分咗手差唔多三個月 好想搵返佢

我廢你勁你嚟

有無戴

依樣野我屋企冇喎

搵囉搵完會開心啲的話

冇架啦 咁你就一世都比我拖實啦 走唔甩

Go go go!

on9

Sweet

我先唔flirt你

分咗手就算啦

Dmdm

所以我要去你屋企

冇

唔安全

佢就考試 其實之前搵返過佢一次 不過佢話考完試先再講

唔想俾你flirt

但係真係好掛住佢

啲男人就係咁 有咗b之後唔要 條女就比人話係臭雞

掛住我好過啦

考埋試再搵

我講緊頭套 佢咁撚柒

我怕羞

咁無計傾啦我地？

我講緊dom 熄咗燈咪唔洗頭套囉

我dm u

以後別做朋友

去我屋企做咩

我可摸耳都試下

唯有係咁啦

好掛住你呀！！！！

你有冇濛咁柒先

ok thanks

咁我走了喎

睇你睇我金魚

喊咩 臭雞

我都係！

如果看著我不妨濛一點

走啦要走嘅人 留唔住

老花？

你真係唔留我？

唔啦

點解濛可以做到 我做唔到

出街88

我真係走了喎 頭也不回

波波咁今日第一日？

菜菜要做金魚佬？

再見

？？

留名

唔拍了？

拍！同我傾計要比啲耐性！
我蠢

好 我都蠢

終於出pool了
唔係A0啦

拖手

恭喜好耶有出pool飯食

好唔好食

有得同咁多女仔食飯

正

麥麥幾時同我出街

波波

有幾多女仔

開心？

過埋今個星期先有啲忙 你同臨仔拍住拖先啦

你想我點叫你牙
我啱啱先做完一份asm
仲有好多份
我地一齊傾計唔好做啦

好牙

喺你耳邊吹氣

我都想見你地

乖啦 就完

就叫你臨啦

我其實好柒有咩好見

gel返個靚頭先

我仲柒又肥

明明靚到同事都沉你船

戒芝士同麻薯

佢有眼無珠

仲要送公仔添

仲未諗食乜呀

愛你3千

又做mon po c了

其實我未食過芝士麻薯波波shh

佢鍾意食咩？

定係慧眼識珠啊

唔收啊

得不到的 最是矜貴

好期待見到麥麥

抽水你最快

麥係肥婆建議唔好咁多幻想

男人本能黎

基佬

有冇人掛住我 有我就錫啖佢(๑ơ ₃ ơ)♡

佢對放題果類野好大興趣
但第一次正式食飯就放題好似好尷尬咁

我啱瞓醒 而家好想打柒你

今日星期日喎
你無book枱 你會唔會無飯食

搞乜飛機大炮

酒仙

鹹濕菜

牙套

我以為條友做pj睇唔到

咩事喎趕嘢貢大聲⋯⋯

樓主加分

圖巴pin得好

笑左

聽晚呀

開心仔

掛住我嗎？麥

你做乜日日都蝦9我

牙瓶你好

我死左你都係殺人兇手

你自己講嘅

牙圖

靚柔公主

掛條鹹菜成個晏就係咁蝦我

你專心做pj啦 追乜post

我喺度佢就會蝦我
我都好橙

無乜事我都係繼續瞓了

卡住咗 唔識做

食嘢未

我諗緊一樣野

你個波波俾人溝咗啦

邊撚個

食咗濕喂

諗聽日撚廚食乜？

都叫你唔好瞓㗎啦

係今晚

秦國菜！

串燒正

禾

餓親咪幾好

食燒肉好啲

波都係

波你去咗邊？

你好

圖圖我超掛住你

波波係邊撚個 我只識牙套一個

休息緊了

dont陰公

男人果然係最不可信

錫啖水水！吾牙！

你可以食辣咩

muah你

餓死我係唔係最好？

好眼瞓啊

波波 但係我見到你拍緊拖我都掛住你

我要嬲你一陣先

Shhh

叫我？

一齊

你咪瞓咗囉

最近少驚所以不了

都係好眼瞓

MUAHMUAH

唔係。

要嬲幾耐

ok

我陪咗牙媽去買餸
依家返緊屋企

88

嬲一陣

返嚟啦芽菜

拍拖對象消失了
佢潛咗水

我要呷醋啦

啜～

買咗咩

妖豔賤波

醫師話唔可以食海鮮 但我今日想食香辣蒜香蜆意粉

所以圖圖係水泡？

乖啦過多排先食

呷邊個醋

怕醜了

買咗啲凍肉同埋菜、零食嗰啲
我係孝順波

菜仔唔開心但係菜仔唔講

好想好想食聽日覆診 我偷偷地食佢會唔會知

香辣蒜香蜆意粉好食！！

你係妖豔鹹菜？

邊個係菜仔我only識芽菜

識野

你個妖豔賤貨

由我啦

唔係
圖圖係圖圖
係我最鍾意啲圖圖

你好呀

咁淨係拖手仔

坐喺海邊或者宅喺屋企

零食 又一排冇食了

笑返啦

你知唔知道我做緊咩

宅起屋企世一

起身整杯黑牛 食支煙 做嘢🚬

俾你拖一下啦

你去氹其他人啦

啱啱唱完富士山下

今日過得好嗎

醉愛零食所以變肥

netflix and 超

做緊project?

怕醜添

叻肥屎同超

歌神薯

/

好啦咁 88

好過me咁瘦

咁細支你又見到

從來沒我份

點超

翻譯轉家

係摸緊波波

牙麥 牙麥 屌你老米

渣波唔叫

走音薯

咁我縮開？

超

想揸你

where

叻肥力屎同超

好好聽多謝

手指掂住手指

長毛.jpg

你唔知我有開英語教室？

睇緊行山少女個po 希望冇事

好聽

我細左.....

好惡你以為我會驚你咩
牙麥我係俾人嚇大㗎

想報名

喂！💔

咁揸屁股

想

抄筆記

唔洗報名 有緣就可以上堂

咁揸大佢

嫌棄我啦依家 明曬

你好dirty

尋晚深蹲完

我都係超

Sent

有冇用

沒有足夠眼淚無謂亂愛你

你都無唱

你我相遇就是緣份

那天我共你勾手指尾？

得圖渣得

感動的淚水即刻收返薯仔壞壞

紅卜卜

再嘈渣你

我平時好專心上堂㗎

感受到了

你咪收到回應囉頒個最識牛女獎俾你

我呢

唔搵我

我成日喊

呢位同學 我認得你 我記得你平時好專心上堂

六十歲（失業、失戀）

吳哥教...

攬返

答應過會更愛你

朗朗唱修練愛情？

有緣一起過🚬

受寵若驚

依家？

吳哥教壞晒薯仔

明未

多謝中薯

而家少咗

我會推開你然後被撞

你得閑先

圖圖b唔會咁

救命

咁就好 加油

我唔想做住 抖陣

保護！

好感動

這裏有滿滿的愛

水水唔好喊

救咗

都係因為老師上嘅堂太過吸引

佢唔會同我出街 像我這種男孩

唔喊唔喊

猜一下

全給你

像我這一種男人 學不懂怎快樂

佢係我後面

食多啲零食
羨慕你瘦

猜情尋？

最怕其實是取消資格

收到哂

我咁認真講唔好笑啦

米癲拉ching

以後你行我前面

摸我？

有冇人喺九龍 好肚餓

我好奄尖的
唔食就會瘦

想以後都叫佢妖豔鹹菜了

未來或會榮獲晉升五顆星～

冇顛牙

都係牙水最好投水了

獲得稱讚

尋情

唔可以喺你隔離？

現時我卻掉至兩粒星

眾裏尋她千百度，那圖卻在，燈火闌珊處

喺前面先保護到你 有咩危險即刻攬實

記唔記得學過咩生字

仍然有希望

心動了我都有人保護我

零食是個好東西

好主意

牙門可以保護你

唔想食薯片

我又怕羞了

佢掛住睇波

驀然回首呢

除咗薯片仲有好多零食

可能喺水水12點鐘方向唔使回
頭

掛住睇你

佢睇緊真波

唔記得咗

朱古力

望到佢背影就認到了

門唔理麥了

朱古力是個肥東西
食完唔單止可以增肥仲增埋糖

又失戀了

咁同我一齊啦

暫時淨係覺得麥提莎好食

同波波一齊

依個我都鍾意

波波有臨臨了

無事

圖呢

我係護花使者要保護圖圖

你咁樣我會怕醜的

好慘好肥

辛棄疾 個名都好靚

而我聽見下班的聲音

我係草

咁我做你嘅護草使者啦

好叻 仲有蝦薯

我當你係寶 你當我係草

太多人追 不了

在我心房的 黃色 門裏～

圖圖係寶係無價寶

保存著 未坐那火箭～

窗紗外小鹿給我送枝花

做咩吹奏我

咁牙 咁搭你膊頭

唔好咁啦鹹濕菜

願我會揸火箭 帶你到天空去～

好呀 c唔c伏

i am your dear

明明你話淨係同我壞

c伏 啱啱好

My dear

開針

屈

花心薯

於是我的世界被吵醒
發現boss始終 很靠近
默默的再聽 禾偷懶

仲有煲！

想比吳哥教壞

天空 心裏感謝神

好箍撈屎

血～耗盡～

你搞到我出街想鹹濕人

男孩們來約我一般送花

箍實你

講左幾多次咪搭膊頭

而冇人似你親手種花

真

走唔甩了

想join吳哥的學壞教室

乜9